如果去見工，見你個個人話有問題/有多啲野想知可以打返去問。你地會唔會打去？

岩岩見完工 發覺有啲野冇問到
會唔會有打返去間公司問？

你有咩問題呀

有冇人會打返去間公司

我都唔知你有咩問題我問你問題呀